@inproceedings{Delecraz-Becerra-Bonache-Favre-Nasr-Bechet:TALN:2018,
    author = "Delecraz,Sebastien and Becerra-Bonache,Leonor and Favre,Benoit and Nasr,Alexis and Bechet,Frederic",
    title = "Correction automatique d'attachements pr\'{e}positionnels par utilisation de traits visuels",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "171-182",
    note = "PP-attachement resolution using visual features",
    abstract = {La d\'{e}sambigu\"{\i}sation des rattachements pr\'{e}positionnels est une t\^{a}che syntaxique qui demande des connaissances s\'{e}mantiques, pouvant \^{e}tre extraites d'une image associ\'{e}e au texte trait\'{e}. Nous pr\'{e}sentons et analysons les difficult\'{e}s de cette t\^{a}che pour laquelle nous construisons un syst\`{e}me complet entra\^{\i}n\'{e} sur une version \'{e}tendue des annotations du corpus Flickr30k Entities. Lorsque la s\'{e}mantique lexicale n'est pas disponible, l'information visuelle apporte 3 \\% d'am\'{e}lioration.},
    keywords = "rattachement pr\'{e}positionnel, analyse syntaxique multimodale, strat\'{e}gie de correction.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/58.pdf"
}
